AviUtl用シーンチェンジ素材
〜全107枚〜

-----

【素材の追加方法】
[AviUtl]-[Plugins]の中に[transition]というフォルダを作って、
その中にファイルをコピペしてください。
AviUtlを再起動させるとシーンチェンジ、ワイプに追加されているはずです。

-----

【使用についての注意】

してもいいこと
・素材を加工して使用する
・加工後の二次配布

しちゃだめなこと
・二次配布や自作発言

ないとは思うけど当素材を使用して発生した
不具合不都合には責任持ちません。ごめんね。

-----

制作：宮端巳代治（みのつく）
http://www.nicovideo.jp/user/12478022
mybt342◆yahoo.co.jp
2014.4.18.

-----
